傻西阿古路自己都開埋呢d貼算唔算5毛呀？

你6月9號 揮哂手
又慶祝梁天琦坐監啵
咁撚正氣一定唔撚係5毛啦

推

牙路弱智既你都咁留意佢既

你睇你嬲撚到

傻西

樓主三毛

隻癲狗周圍咬人

推撚到條仆街露底

五毛咬五毛

答唔到

佢係皇馬球迷來架 皇馬=建制撐中

唔夠膽回應

仲好意思話人？

大事大非前樓主同牙路兩隻五毛應該合作維穩啦仲狗咬狗

先撩者賤

攬炒無怨

樓主比人實捶係5毛之後好嬲

唔該講人話

法國叫親A.iniesta都係弱智
舊登就加泰仔.呢邊就三毛

琴晚我地和解左啦 大家咪再推